{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028433",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "매일, 꾸움"
    },
    "text": "忠清北道清州市興徳区2循環路12701階に位置する毎日、クウム当日生産焼き菓子デザート専門店です。 ここでは配達サービスを提供しておらず、佳景洞で運営されています。 店舗のシグネチャーメニューはルバンクッキーです。 また、クウムは様々な焼き菓子やデザートをご用意し、お客様に提供しています。 店舗は小さいですが、建物の地下に駐車場があり、愛犬同伴も可能です。 引き出物や団体注文も承っており、リーズナブルな価格で行っています。 相談が必要な場合、無料で相談を受けることができます。 また、お返し、団体注文、テイクアウトのご予約はカカオチャンネルまたはインスタグラムDMでお問い合わせいただけます。 お店の電話で相談を受けるのが一番早く、お店の住所は建物の地下に駐車場があるところで、シボレー売り場とメガネ店の近くにあります。 店内では様々なメニューをご提供しており、ルバンクッキー(3800ウォン)、プレーンフィナンシェ(2300ウォン)、ミルキー練乳マドレーヌ(2700ウォン)、アーモンドクリームラテ(5,200ウォン)、クウムラテ(5,500ウォン)、バターかまどバー(4,000ウォン)、黄チーズ、アップルクランブル(4,500ウォン)、クルンジ(3,000ウォン),エッグタルト (3,000円), カヌレ (3,000円) 、ビスコッティ (3,000円) 、ガレットブルトンなど様々なメニューが楽しめます。 また、様々なドリンクもパイ類と一緒に提供されますが、青みかんエード(5,500ウォン)、ザクロレモンエード(5,500ウォン)、アメリカーノ(3,800ウォン)など様々なドリンクが味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗の住所は忠清北道清州市興徳区2循環路12701階にあります。"
        },
        {
            "question": "お店のシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "お店のシグネチャーメニューはルバンクッキーです。"
        },
        {
            "question": "お店はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "お店では様々な焼き菓子やデザートをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "お店には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、お店の建物の地下に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "引き出物や団体注文は承っていますか？",
            "answer": "はい、引き出物や団体注文も承っており、リーズナブルな価格で行っています。"
        },
        {
            "question": "相談が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "相談が必要な場合は、無料で相談を受けることができます。お店の電話で相談を受けるのが一番早いです。"
        },
        {
            "question": "お返しや団体注文、テイクアウトの予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "お返しや団体注文、テイクアウトの予約はカカオチャンネルまたはインスタグラムDMでお問い合わせいただけます。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の営業時間については、情報が提供されていませんので、お店のウェブサイトや電話でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "どんなドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "お店では様々なドリンクも提供されています。青みかんエード、ザクロレモンエード、アメリカーノなどが味わえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 400
    }
}